{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 노벨라펜션(경주월드 인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に増員がいる場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 バーベキュー料金は一部屋あたり20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 ペットをお連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者は保護者と同伴しないと入室できず、入室時に退室案内を受けることになります。 退室案内を受けた場合は、キャンセル及び払い戻し処理はできません。 入室時間および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキューなどがあります。 各客室にはヒノキ湯が設置されており、個別バーベキュー利用時にバーベキュー場で一部屋当たり20,000ウォンを直接決済してください。 売店/コンビニエンスストアは22時まで利用でき、各種お菓子、飲み物、ラーメン、ワインなどが完備されています。 朝食サービスは08時30分から10時まで提供され、トーストと卵、コーヒーが提供されます。 駐車は可能で、体育施設としては屋内ポケットボールと卓球場、バドミントンが利用できます。 急速電気自動車の充電器もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は一部屋あたり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットをお連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴しないと入室できず、入室時に退室案内を受けることになります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることはできませんか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキューなどがあります。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニエンスストアは何時まで利用できますか？",
            "answer": "売店/コンビニエンスストアは22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食サービスは08時30分から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような体育施設が利用できますか？",
            "answer": "体育施設としては屋内ポケットボールと卓球場、バドミントンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "充電器はありますか？",
            "answer": "はい、急速電気自動車の充電器もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 431
    }
}